{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045646",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "자원미"
    },
    "text": "予約は必須で受け付けている食堂です。 当レストランは毎日11:30から22:00まで営業しており、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 月曜日は休みで、食堂ではまな板の上で料理されるメニューを提供しています。 メニューとしては、貝スープとカルグクスの組み合わせで用意された貝スープ+カルグクス(中)は35,000ウォンになり、大きいサイズを選択すると45,000ウォンになります。 また、貝タコスープとカルグクスの組み合わせである貝タコスープ+カルグクス(中·大)は50,000ウォンから60,000ウォンまで、プルコギ用宮スープとカルグクス(中·大)は60,000ウォンから70,000ウォンまでの価格で販売されます。 一般的なタコの刺身の価格は40,000ウォンに設定されており、海鮮鍋チヂミは12,000ウォン、緑豆ビンデトックは10,000ウォン、そしてアワビ蒸しは40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "貝スープ+カルグクス、貝タコスープ+カルグクス、プルコギ用宮スープ+カルグクス、タコの刺身、海鮮鍋チヂミ、緑豆ビンデトック、アワビ蒸しなどがあります。"
        },
        {
            "question": "貝スープ+カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝スープ+カルグクス(中)は35,000ウォン、大きいサイズは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝タコスープ+カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝タコスープ+カルグクス(中・大)は50,000ウォンから60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルコギ用宮スープ+カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルコギ用宮スープ+カルグクス(中・大)は60,000ウォンから70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮鍋チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮鍋チヂミは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑豆ビンデトックの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑豆ビンデトックは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビ蒸しは40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 371
    }
}